人生冇意義了

食唔食早餐

食右

私樓王

沙牛公？

午強公

咁乾

廢

午強通囉

仲細咩食通

吹?

no

條撚準備

食你就食

係描撚準未

真係想食
椰絲奶油算

奶閪算啦你

20k 個閪

描撚準未

王抒優